# VK Photo Viewer #

Разработать приложение, с помощью которого можно смотреть свои фотоальбомы ВКонтакте. В приложении должно быть 4 экрана:

* Login: форма входа в контакт.
* Album List: таблица со списком, ячейка таблицы – миниатюра обложки альбома и название. Миниатюры должны подгружаться асинхронно. Пока изображение загружается, отображать круглый индикатор загрузки.
* Photos: список фотографий альбома. Таблица со списком, ячейка таблицы — миниатюра фотографии. Миниатюры должны подгружаться асинхронно (см. выше).
* View photo: просмотр одной фотографии на весь экран. При нажатии на миниатюру фотографии на предыдущем экране, выбранная фотография открывается на весь экран.
* Приложение должно иметь навигацию по экранам (вперед/назад).